[突發]有條四眼肥系廢中炮台山地鐵站捉左女仔跳閘

依加比狗捉左入車長室
條肥系見有3隻狗係到玩野
個女仔入閘捉住人個袋唔比人走
係炮台山收工既手足幫手落黎救人！

屌個死廢中扮撚晒無辜

Tui

廢中唔戴罩
係佢面前咳到佢成面都係口水

push

起廢老

女仔就唔該大嗌非禮啦

條肥系最後係7左 個女仔有拍卡 比人圍屌緊 全部人幫手認撚住個肥系

十卜

Push 死肥閪

個樣賤撚到呢

垃圾肥西

屌你老母 粒水狗

佢走唔甩

認撚住佢

推到有人爆料

告你搶野

唔識戴口罩？